現代教育Kris Lau涉非法收發文憑試英文科保密資料 遭廉署起訴

繼中文科補習天王蕭源（原名蕭志勇）疑透過手機傳送及接收中學文憑考試保密試題，遭廉政公廉案落起訴後，於現代教育任教英文科的劉冠華（Kris Lau）及一名香港考試及評核局（考評局）時任評卷助理，今日(25日)遭廉署起訴控告他們涉嫌貪污及非法取用智能電話，以傳送及接收香港中學文憑考試（文憑試）2017年英國語文科考試的保密資料。其中劉冠華以提供1,000元的報酬換取該年英國語文科卷三（聆聽及綜合能力）的機密資料。

兩被告獲准保釋，周五(27日)應訊。

現年43歲的劉冠華(Kris Lau)任職現代教育（香港）有限公司（現代教育）導師，任教英文科。與另一名19歲的考評局時任評卷助理黃子軒，同被控一項串謀代理人接受利益罪名，違反《防止賄賂條例》第9（1）（a）條及《刑事罪行條例》第159A條。兩人另各被控一項有不誠實意圖而取用電腦罪名，違反《刑事罪行條例》第161（1）（c）條，將於本周五（27日）在西九龍裁判法院答辯。兩名被告已獲廉署准予保釋，以待星期五應訊。

向前學生提供1,000元 收取試題機密資料

劉冠華於案發時為現代教育英文科導師，黃則獲考評局聘任為評卷助理，評閱文憑試2017年英國語文科考試答卷。黃亦是現代教育前學生，曾修讀劉負責教授的英文補習班課程。控罪指他們涉嫌於去年4月17日至5月13日期間，一同串謀使黃在無合法權限或合理辯解下從劉接受1,000元，作為黃向劉披露有關考評局所籌辦的2017年文憑試英國語文科卷三（聆聽及綜合能力）的機密資料的報酬。

廉署調查發現，黃透過他的智能電話，將上述文憑試2017年英國語文科考試的保密資料傳送予劉，劉則透過他的智能電話接收有關保密資料。另一項控罪指黃涉嫌於2017年4月21日取用電腦，即屬於他的智能電話，目的在於使他不誠實地獲益。餘下一項控罪指劉涉嫌於同日以相同目的取用電腦，即屬於他的智能電話。

Source:

g抄

除左講恭喜都唔知講咩女木

其實成個公開試都係黑暗
睇下插左幾多馬仔係考評局到做

再

1000元

咁mock你點睇呢？
有冇黑箱作業呢？
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

抵撚死 最好依啲補習狗全部仆街

一千蚊 屌

最好2個一齊陷家剷
你條on9仔諗住吠第2隻狗
人地就唔記得你
你咁做只係攬住另外一條on9名師一齊仆街咋劉冠華
家陣一見到個咩on9 billy就諗起劉冠華有幾撚柒
果然物以類聚